[跌巿系列]ＦＩ南方恆指 (7300)

由三月渣到而家, 今日全部賣鳩晒, 有冇爸打仲渣緊?

食價好嚴重，依家28200 點報5.56
12月恆指29600 都係呢個價，食左1400點

玩遠熊仲好

我賣晒, 決定玩細期

玩遠熊啦。呢隻係計daily return. 長渣難計數

E.g. 296 一日跌落282 跌4.7%. 你贏4.7%. 下日282彈番上292。你輸4.9%
來回十次你都唔見5%